恩莫比利重登天子位

多謝腳米沉左咁耐